《破刃之劍》原創動畫OVA宣布停止製作

是否悲哀?

Wtf
剩係識射 BB彈同理跳得高啲既機械人冇人睇

連翻譯都冇人做啦